La-La-La-La-La vida sola vi-vivirás

自創語言黎=.=

This is my last warrrr~~~~~

Lalalala

你個名

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Moster moster moster moster

？

Let's start a new life from the darkness

[url]

西班牙文

你真係唔撚識架喎

個作詞人講咗話係佢用咗十幾秒諗出嚟嘅，唔係啲咩西班牙文